埋嚟睇埋嚟揀，匯豐停派息

機會嚟喇飛雲
學某議員話齋，有險可守啊
有得買快啲買啦

來，越我亡軀罷

大檸樂